BOB叔，你幾時得閒開台？

好想聽下你屌鬼雖然咁講好自私，但係我睇你直播真係好開心，好舒壓。

聽老蕭囉

聽住城寨先

逢星期一都係solo屌港共

自從開patreon後老蕭嘅片越嚟越濫網上料無fc就當事實嚟講，所以我都無乜點聽

聽緊